香港有冇Wifi 蛋plan或者好似儲值卡咁top up

工作室唔係日日用，唔想裝固網。

只要連電腦ipad

用咗幾個鴨聊佳，嚟緊想轉自由鳥

幾個月